2021 Summer internship/ Placement (6)

麻煩下次邊個去到1001自動開post 啦

interview god offer god

上個po 有個ching話EY交完doc做完apt test 之後又收到doc？

想知第二次交咩doc？

我都收到兩次 兩次都係交同一份 不過第二次比左candidate code我

上個post好似有ching已經收到interview

係我7左，再睇清楚先知原來係 ey tax個competition

有冇ching知hase coop既telephone interview係用中文定英文

交完doc list冇下文

你留意下junk box?
我個陣嗰email係去左junk box

絲打留名

HKJC apt test 有冇人做得曬？

做到35就夠鐘仲要唔包岩molamola

想問下pwc summer係咪完左報名喇

做到49但係之前撞咗一兩條

想問下大家報左咩 division? 報左legal and compliance

Can’t you check the fucking deadline by yourself?

EY summer有無dept出左interview？

一樣30幾

ching上個post你唔係話consulting出左咩

the only news is no news

搵過冇

比返d 機會人地啦，grad 同 intern offer 都全部攞

屌你老母黑警強

可能係分批？
加油ching，希望你下星期有好消息

問咩問
上返行人路

有冇ching 收到 pwc risk/finance consulting placement interview

你就25, pwc intern 跳去ey

你有?

yes 收到hr call 同email

When?

有冇人In咗電車廠Intern？

睇嚟我apt Test皮已收

+1 無消息

禮拜四

想問pwc 同ey summer有interview既係咩dept 同幾時報🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想問下有冇人知hsbc coop嘅process?

其實係因為今日星期6

我識嗰啲上年4-5月先開始in

想問有冇人報咗HKJC IT Trainee

最一始VI完咗，想知係咪已經有人process到下一個stage

你有冇收到email 話passed 左VI?

想知hsbc coop 有冇人收到phone in？
如果有 係咪用email 通知？

我同你情況一樣
你報左咩division?

我都係岩岩先有hr in

Same

risk有冇

Cmb有無

想問下 有冇人而家返緊EY audit winter intern ，想問下辛唔辛苦同大概做啲咩野？

hase 做完apt test status寫completed係咪即係皮已收？

同batch 有人每日準時六點走，有人可以做到凌晨12點後，好睇運氣

Anyone applied dtt summer?

Archi firm有咩tips

開左？ 見唔到既

同問

今年係咪全部online interview?

講真如果有下一輪 做完半個鐘多啲就send email

又到星期一，大家加油
希望大家都有通知

Ching係咪講緊hase coop？

```

你係summer intern? tax?

Yes 不過我上星期in了 佢係純粹問下一啲behavioural questions 得幾條問題 有啲要用英文 有啲要用普通話答 加油~

Anyone received SC offer?

CLSA any update after hr in?

有呀 有排等

咪話幾好 咁先有2nd in

ching報個陣係咪擺consulting 第一？擺第二仲未收到

想問係咩stream出左interview

想問過左phone interview係咪仲要再in？事關我下星期先phone in

Ching in咩post？

想問你地係幾時apply

business consulting? 想知呢個stream係咪出左interview

2月中下旬報 之後3月頭收到email話做IR test，做完第2日就叫我book時間phone in

仲未收到IR test
剩係見到我嘅application 响3月5號update過

有冇ching收到the children's place offer？係咪都係冇寫做咩position？

你地幾時hr in完？ 我都係話要等1-2星期

想問有無人做過Towngas intern或者唸住報網上睇唔見佢有寫有人工

點解我first in 就係director

啱啱收到fwd summer intern final interview
想問下大家份intern伏唔伏㗎？
因為我有其他intern opportunities 所以想compare下thanks

想問你有冇揀過position?
定in 哂先揀

好似未揀 我都收到 想知伏唔伏

好似未揀過 聽講fwd好似actuarial intern先好
但我又唔係呢個major

之前Glassdoor 睇過好似係ard 7500

game assessment 做得超差，以為冇interview

想請問有冇人申請ey assurance summer intern
你哋有冇交cover letter

我有

師兄咩background？
申請乜嘢position 同埋year係幾

想問下之前有無人做過swire online group interview? 想知大概係問啲咩

之前doc list 嗰度交左

三大bba year3 gpa過3
我報assurance 但係冇收到apt test

ey business consulting有冇人收到apt test或者interview?

Ching 我year2 都係三大bba
你多唔多internship exp

即係一開頭online application 唔使交？
Doc list 係佢要求你寫cover letter?
因為我而家先apply

同埋online application 其實係咪淨係需要交cv
transcript/cert嗰啲就係佢send封email叫你交doc lift嘅時候先需要交?

唔算多

可唔可以透露下具體數字
小弟而家Year2淨係返過一份

我得兩份

建設銀行有冇人有消息

中資啲hr

我唔係好記得online有冇放cover letter，但係你唔係依家apply咩？正常你去到嗰個stage佢會講要做咩

好想刷首抽，再apply多次

唉，我做完Apt teet已經覺得可以byebye
希望pwc有interview😭
kpmg到依家咩都冇

Ching嗰兩份係幾時返
其實兩份都唔錯
之前睇ust official web 佢哋九成人係返小過四份intern

係唔係4月30號deadline嗰份
Ching呢份intern個門檻高唔高

2月頭做完apt test 交埋doc list都仲未有消息

Ching 你year幾？
Online 接近final個stage 嗰度寫話可以upload啲document eg transcripts/CV/cover letter

不過好似主要都係叫我upload resume
而且前面我見到好多位巴打絲打留言話EY有一個doc list email 嗰陣時先至交cover letter唔知得唔得

上過linkedin睇 八大好似都有做過

Thx ching

一份summer 一份sem 1 識人工接工咁返

多唔代表好

year 3
其實如果佢final stage 寫左話叫你交，咁你最好就交埋俾佢，不過我估ching你咁問，係咪未準備好cover letter?

如果係咁其實都冇辦法，只可以快啲打份出黎，除非你想博下有冇機會佢會俾doc list你，因為好少人問過呢個問題，通常大家都係準備好晒先報

或者有冇其他ching幫到佢？

交埋一得係最好

True.
頂多叫做好過冇

多謝絲打
其實份intern 14號先deadline 仲有時間嘅
只不過驚可能趕得滯 份cover letter寫得冇咁好
申請intern真係要記得越早越好

Ching 幾時報？

加油💪

你係新個個enterprise risk 定normal summer 又fail一份

email定打比你？

前年同今年特別難搵

phone no. starts with 3700?

Ching 好麻煩咁問多句 你當初係咪喺Online application已經交咗cover letter

Ching 加油

miss jor the phone call g

我係當初一齊交，建議你唔好用罐頭sample

搵到灰

睇黎business consulting呢幾日出interview

Doc list 你有冇再交多次
同埋ching英文勁唔勁

係嘅尤其year3 summer intern 特別重要

EY應該apply交一次 跟住收到doc list email再交一次
Btw apt test invitation好有可能喺spam email收 注意下

多謝絲打
只係擔心application之前交唔切
doc list 嘅時候交唔知得唔得

有冇師兄知？
year 2 做細asset mgt firm 好定big 4 audit 好？
利申：year 3 sem 2會去exchange，怕之後拎唔到大公司經驗，畢業想做AM, advisory (M&A) 類型

未有

doc list交完 通常幾耐收到apt test invitation?

我係開頭就交哂
橫掂都要交點解唔交埋
不過cover letter唔係必要嘅 你唔想寫既唔交都冇問題

因為未準備好
買個教訓 遲啲報其他intern要快手啲準備

我就4-5日

仲有幾日快啲寫左佢啦 我覺得佢都未必得閒睇你內容 但係有400字好過冇咁姐唔駛太擔心

我係收到apt test 之後先doc list
有冇人一樣

好的
多謝ching
連登有愛

Btw ching 咩bg

Year3?
Btw下世真係打死都唔揀商科

你有3700？

yes , but not sure if it's ey

最近真係乜垃圾電話 都要聽

都收到 不過係csl廣告

我交同一份 正常level 我有搵人幫手望下

工難搵到死

Ching係時候一齊投胎

絲打
多謝你支強心針 你係咪識心肺復蘇法

畢業想做AM, advisory (M&A) 類型

要㗎啦

我都有報啊 Ching
你有冇消息？

好似暫時未有人有

想問建行呢個intern 會唔會收Yr2 家？

應該未開始process

想知佢first cv screen門檻高唔高

我都報咗 你有？

Yes

where can u see the status lol

岩岩收到pwc online interview email

請問你報左咩

+1

apply先無壞 應該都OK

consulting

不過ey仲未有消息

Ching 咩bg 幾時報

EY好似除左consulting. 其他都無消息

就係報左consulting

ust master 2月中報

EY交完doc list已經成三個星期 都未有apt test 係咪已經收皮了...

Master

話說 收到interview既朋友係in咩team
據聞fs同non-fs分得好開

收到HYPE phone interview

Thank you~ 不過都check過了 都係咩都冇

phone interview or role-play exercise passed

same

唔係 hsbc hang seng做完一樣test之後會轉completed vi完1-2星期會有hr phone in/ 無 直接final stage 睇咩division

Coop process仲會慢啲 hr in 到final in預等番1個月 會有call schedule interview + hiring manager/ head in 你

恒生coop 過到hr 入final in通常都直收 純傾計 多廣東話

Hsbc就難少少 但都係傾計base 講番會做啲咩 要有基礎了解 講到下expectation 成程英文

No, my status changed 3 weeks ago

Hkex同shkp係咪出哂vi

解釋得好詳細
另外想問係未同時報HSBC HASE Coop只會in一次
我兩樣都報咗 但HASE一直仲係喺Received application 唔洗做任何嘢

唔係 一定要記得hsbc 同heng seng雖然同一間野 但成個recruitment 完完全全分開 hr之間唔會夾好 所以報左幾多就可能會有幾多機會

同埋恒生會易啲 唔好用左恒生黎諗hsbc

咩dept?

Hype Asia? Ching what bg?

非三大

HSBC co-op interview released

咪prep下self intro之類 pwc都要考case？

Ching 1st preference係咩？

你呢?

完全冇消息。。。

Hase今年冇summer intern...?

Hr in last week, still no result

kpmg今年好似完全無消息？

Received HKJC video interview

啱啱收到hkjc video interview
有無咩要準備

真....好驚佢今年唔請人
ey做完apt test完全冇消息

末有

Ching 報咗咩department?

一樣呀

career center話kp今年唔請wor

有apt test既出曬interview都冇我份
冇Intern grad

做完apt test冇消息

Same... apt test做得晒都無vid in

同大學career center傾計個陣知既 deloitte今年好似都唔請

取下暖先

咪係！之前人地收到apt我都未有

希望係咁啦 你都係

求offer
我會俾心機做嘢

Same搵其他啦

Same 都係corporate planning

統計一下
冇interview
有interview

呃正評

今年周圍都縮水

唔知點準備，利申非三大

audit 一定唔請，tax 加consult 就算請最多咪10-20個

應該唔係，聽kpmg hr講會請多啲tax，但唔知幾多個

consult 不嬲少位

1. describe a digital initiative
2. describe a plan you achieved your personal goal
3. 唔記得 要廣東話答
4. essay: why FWD is different from other insurance companies
每條1min prep 2min答
希望幫到你

好似話月尾先close application, 點都改左先好啲

有無人ey summer audit 收到email confirm availability, 之後有interview

梗係收offer先，到時收到better offer咪reject
萬一reject完又冇，你就收皮

好詳細 唔該哂

邊有得諗咁多
好聲好氣講佢應該都會明，大不了以後冇得入返

Ching 你係咪收到Phone in?

無希望係未派啦

有無人報渣打summer commercial banking

tg chat?

我比左link 了

PwC summer 開始左interview未？

有冇人知如果intern的話點排 點為知好 HKEX/SFC/MA果d好唔好

d regulator個人覺得top tier intern la tech嘅話感覺hang seng係呢方面嘅配套好似好啲

regu 大把condom 位做admin 野，睇dept

有冇人今日去in Morgan Philips

有冇人收到SHKP offer🥲🥲

出左喇?

我前個禮拜in完之後一啲聲氣都冇，唔知出咗offer未

hr in or dept in

Miss左ey電話

HR in 咋，Ching收到電話未？

我都係2月尾hr in完冇消息

要唔要留個tg傾吓

好啊 我add你啊

打返比佢定繼續等

@lhtkl801

我做完apt test到宜家乜通知都無

Consulting

收到young tax interview,可以點準備

我都想知依家先知原來呢個都要in
頭先見到有interview仲以為係intern

Tech FRM 定係 Business

Ey consulting 係咪出左interview

Business

Ching 咩background
收左confirmation email?

想知+1

巴打你收到定未收到interview

另外有無人報左OCBC華僑永享？

有刻懷疑自己email電話壞咗

我3月頭in咗 個HR話有機會有2nd in 但三月尾先出offer

有開咩

即係有可能冇second in直接出offer?

想問有冇人知dtt S&O係咪請好少人？

靜到好似壞咗

好多rp

你ft？去隔離po問啦

成日見到ching加油

有冇Ching收到CCBA summer intern preference survey?
想問其實可以揀幾多條team?

因為我冇interview

我收到 但唔知可以揀幾多

無理解錯就係啦

想問下你係幾時apply

佢電話係咩號碼🤔我今日收到個冇no.嘅

Google the number

audit, tax 一定唔請
consult <3個

ic

我都係三大BBA 有bank experience 都無消息...

ching可唔可以講下咩background？
唉好灰，今年好多apt test / first in都冇就foul咗

全system呀

我都仲未收到vid in

Ey online assessment 可以點準備

online assessment姐係apt test？
巴打你唔係收到interview call啦咩

big4請好多quant 因為呢排多ifrs proj做

唔知係咪，miss jor

未做apt test應該唔會有得in住？
其實你去到咩stage
做左apt test未

做左，呢個係tax Competition果個

我都收到

Me too

apt test做成點？

finance仲未收到

做唔晒但識做

你報完佢會叫你填survey
有得揀summer or sem

有無人做完swire group in

第一日唔係15號咩

想問下digital initiative 係要講fwd digital plan定自己對digital 睇法?

未呀 完全唔知點prep

Hkjc vi難唔難

想問下你大概in咗幾耐 個HR in咗我成粒鐘想知係咪有咩問題

你地會有email寫“passed"?? 我淨係見status寫“completed", 但冇話passed

利申 20/2 已經做完phone in

係囉 唔係報個陣跟著要填埋家咩

你個時係收到Manager 嘅phone in?

Ching 你而家情況點？
因為我同你同stage

打錯左 應該係VI

咁你而家去到咩stage ?

收到了

20/2 完VI, status一直completed
又冇話pass定fail

想問下有冇3月頭做完hkjc apt test嘅收到next stage？ 報咗邊個dept.？

ey assurance online assessment center 可以點prep

姐係apt test?

online interview

出咗interview?

幾時收到㗎？

星期四

含晒
我係咪已經收左皮

含左+1 不過唔係assurance

連apt test都冇收過

有冇人報政府intern

好似寫出咗律政司non-law同埋環保署

有冇人做完hkjc vi可以分享下？

環保署唔係啱啱開始apply咩

啱啱開始apply 都可以人報咗

有人做完都唔會分享啦

都係等大學nom

有冇人知fwd summer hk local同group office有咩分別

地鐵 intern 其實要交d咩？我見佢有 tips 話可以解釋吓點解想做呢個 intern 同埋 attachments 有舉例可以upload cover letter 不過兩個都唔似硬性叫你寫？

我上年無交cover letter都有得in

想知問咩

hkex vi完未有消息

登入pwc個網，佢連我submitted application 都唔見埋，係咪即係冇機定點做左apt test

想問係email收到 定係打電話俾你

可能ching bg太勁自動reject

連係呢度都追擊我

scb hr in完會幾耐有news?

1. commercial
2. Global
3. wealth and personal

email

ey pwc audit收唔到interview
所以諗住報下rsm 同shinewing
想問有冇ching做過，覺得好唔好？

除左ShineWing 其他2nd tier開左？

佢好似係through學校報

placement?

有無人 apply 過 AECOM ？

想問下呢度會唔會討論it方面既intern...

已經有phone in?

今日收到聽日in

想問Ching報咩departmentCom Bank10月到而家一啲消息都無

唉，暫時咩消息都冇
ching 加油

有冇hkjc corporate affairs收到vi

啱啱收到uob嘅apt test有冇巴絲做過

+1 同問

我都係但聽講上年都係勁遲先有final in

做過 就係game based但勁難玩 好似平時手機啲on9 單機games一樣

係咪370開頭？

in完

有間公司話我有Apply佢Part Time，但又講唔出我全名，又要問返我所讀院校同埋工作經驗，google係搵唔到佢公司名，好可疑

我都係

通常係傳銷嗰啲 伏嚟

係咪都係37001430？

佢仲話係朗豪坊等，之後再帶我去Interview

咁就十成十係喇

聽講37 開頭都有機會係 打去佢話未登記？

呢到有無人做過IAESTE internship?
有無人分享下？

仲要唔係用公司電話號碼搵我

我都收到呢個電話，但我miss咗

呢個我google話宏利打左3次比我，所以有少懷疑

我電話裝咗whoscall，佢話係csl

咁應該唔係？你成個電話係咩，google搵唔搵到？

咁應該唔係EY，唔該清我block完都係咁打

我怕係已經派曬offer好想知道有冇人有消息

今年定上年

你而家個application status 係咩?

想問下ching個電話係咩數字開頭? 驚有機會miss call

你in com bank?

我上星期都收到 聽左 肯定係廣告 不過唔記得係邊間公司了

好的，唔該清

EY climate change advisory 有冇人有消息

想問下cmbi kyc intern做唔做得過？我見人話kyc係低端工種

有冇人知aon intern係咪賣保險?

咁你有冇好過cmbi嘅公司offer先

報咗學校intern但都覺得唔夠。。。
好怕year 3都冇intern
嗱嗱臨報出邊啲intern先

點解覺得好似呢2年搵intern特別難
有啲工可能唔算大路 見到LinkedIn都好似過100-200 applicants

我都收到！ 有冇人做完？？
其實係Online test

啱啱做完 基本上part one 係game part two 係閱讀理解

Thxxx！
覺得點？ 難唔難？
利申：第一次apply bank intern

part one 還好 part two 冇可能做曬

Business 27/2

Thanks ching!!

應該可以 可能遲啲再做

好似未 17號先close

有無人聽日in pwc

有無人今日grp in swire 可唔可以分享吓

consulting grp in

報咩?

Ching其實報咗咩division

WAM 大家係咪每個application 整一個 video cv

冇啦 冇啦 EY都冇就失業啦

全部用同一條都ok？

不過你wam有消息未？

咪就係consulting

Ching報management/Forensic定technology consulting?

唔係仲有細分？

報都未報

Ching 報咗幾多份？

你呢

未啊 仲諗緊點整video cv btw Ching year 幾？

有無ching 係做完swire group interview 可以分享下

都係year two..... 八大

好絕望

Don’t do 伏af

我就係見好多人都話kyc唔好做，但又冇其他offer

thx 我都有報佢地個structured finance, 但冇回覆 得kyc有

under equities department ar, part time intern黎

mgnt

有冇人apply完WAM收到消息

真咩？ 喺做嘅野都喺audit?

呢幾日電話無響過

聽日in pwc consulting 半個鐘，請問有冇ching 知道係Gp in 定 individual?

我係1hr online grp in 巴打有無收到email

想問吓使唔使用普通話答

要video 咩？就咁pdf 唔得？

同埋想問吓當初報咗名幾耐之後先收到apt Test

Video CV好似係咪optional

我見佢個網係寫optional, 但我見呢到好多人都話做埋video cv所以問下你地

有啲firm出緊interview 但應該啱啱開始 可以等下

ching in咩division點解好似個個interview都唔同

hr in

Ching 有冇做video cv?

any news from hsbc coop？

我都係啊Ching 我唔係business 底都想搏下
唔知有冇機

真

我都無整

Same...

唔係business底 佢地會唔會唔請？

我都想知2nd tier 幾時有得報？定已經可以開報

做左未，可唔可以分享下

一定要video cv？
就咁submitted CV唔得？
利申：準備報

我in都冇得in

問下大家係點知道邊間公司有summer internship apply

想問下大家pwc consulting做完assessment幾耐收到interview我上個禮拜做完冇聲氣

想問報左恒生coop係咪唔會有匯豐coop

同問assurance

同問
已經交左幾份不過淨係得cv

me too

Me too...

咩公司？

今年bank好似無乜 openings

想問有關hase coop既野。小弟前幾日in完hase hr，想知大概幾耐後會再in managers？或者幾時會知自己過/過唔過到？

same ar 但仲未有消息

WAM d firm邊得閒睇你既video CV
利申 上年做過 無整

ching做過邊間 咩post

費事自爆 細 AM firm FO

學校job board 再唔係就LinkedIn開alarm 睇多啲jobsdb嗰啲

HR們請盡快聯絡我 小妹會比心機做嘢的

覺得有冇用，學唔學到野

佢寫住咁應該life係coop其中一個function 要呢個就無其他

啱啱做咗

都係前幾日in

都係做下research咁 得閒可以睇sell side report/聽call學野 細AM manager多數幾好人

嗰日臨完interview時，個hr有問我邊日得閒再interview，但佢問完後無再send email比我，schedule booking嗰度又咩無想問係咪正常？

good luck

Same but no follow up

正常呀 不過唔中意one way 超唔習慣

仲收唔到hkjc vi 係咪無機會啦

你報咗邊個department

Finance

你apt test做咗幾多題

ching你in邊個 department

uob apt test想知大家Task 1玩到第幾關
同埋Task 2做曬係咪唔正常 雖然剩五秒

係 四五月先會叫你in 跟住一個禮拜左右就派offer

有無人知CLSA summer internship 既消息

我之前第一輪就直接同Director面試

一般等幾耐有OFFER?

[member]唔通要跑數...？@_@[/member]

有冇人試過明明請6個月 明知自己做唔足都照報 入左之後中途quit

上星期先岩岩同Director In完

然後佢話基本上佢呢面過關既話就唔洗甘多輪了

但而家都未有消息個心囉囉攣

你In咩Dept?

我FO

聽講有人IN完一星期就有OFFER
唔知堅定流

上星期中

Ching 咩background

上上個禮拜hr in完 話要等1-2個禮拜
結果到而家仲未收到通知都唔知係咪收左皮 心掛掛

派左interview

乜嘢工都報 in 十九幾萬次
當你in得咁上下就會冇感覺

task1 做到12 ，你呢
task2 未做

有無人有maven invitation

video in 做完含合地

Task 1做到30 但係唔知幾多先叫得 算容易

shk offer released

ching你咩dept同係咪in左2round

想知uob係咪個個都有apt test？

八大y2 柒gpa

想問電話係咪2497字頭今日有個電話無聽到唔知係咪SHK

Ching係咩dept?

Ching do or not?

SHK好似無return offer

Ching有SHK offer la?

Fast track only

EY出晒interview ?

no lah

想問下hase coop係咪香港hr in, 同埋係咪主要問CV野？

有冇人in咗 Soc Gen?

收rej letter之前佢有冇話你pass左vi?

Any news?

received interview next Tue

收到通知lu 希望你都有啦

係啊，d問題主要圍繞住cv嚟問

有冇人有offer/assessment center

有但係好似好伏咁 本身話30人而家又話全部人都join得 仲要嗰間咩future capital唔知咩黎

有冇用普通話問？
唔該Ching

有冇人EY audit收到doc list, 但都仲係未收到 test 自問bg應該未差到連test都冇得做 但已經成個月都未收到係咪冇希望了 或者有冇人係兩個都收到

中英普通話都有

我assurance都係得doc list

呢年好少headcount?

記得Ching好似係三大bba? 應該都唔會連test都冇㗎

有冇hkma update

我係三大bba 乜test都冇收過

一樣嚴重打擊我自信心 我覺得自己好廢安慰自己佢請得少人姐

ey請得少

想問下收到SHK offer嘅係咩dept

55
冇留意等幾耐 但係都一段時間

派左interview / written test
你咩position?

Summer/placement?

doc list同apt test係冇correlations

二月頭收到apt test doc list但宜家乜柒都冇

Placement
Summer 唔清楚

冇in過

收到pwc assurance phone interview

勁幾時報的

淨係記得二月頭玩apt test

send 左幾份 CV 到以家都冇回覆 (Year 2)

我諗前前後後都有8-10份 係咪不嬲都係咁難搵定係今年市道差

year2嘛 你肯 咪去報細firm 機會大啲

好我去試下先 巴打你都加油

同埋睇你咩bg

我都係..

報hkcareers而入到ibank本身都有返咁上下能力啦
同啲補習名師買星星嘅concept差唔多

三大 非專科

收唔到

啱啱收到CCB video interview invitation

收到ccb vi嘅ching都有收過preference email?

收過preference email都冇vi

可以咁講
最多係當個bonus
自己唔夠料佢都幫你唔到

做左嗰survey

收咗兩次preference email

我都有做

Ching揀咩preference

真 今日打嚟聽日in
想問phone in係咪唔show樣？

做完survey但係收唔到vi...

UOB 嗰個你地揀英文定中文？

所以個survey之後仲有個preference email??
Preference唔係survey入面list咗啦咩

我講緊嘅應該係ching所指嘅survey反正我咩都無收過

我都係呀

恭喜
想問下你in 咩dept

當時in director in 左幾耐 感覺如何

same yr2 十幾份 得一份覆咗

你就好喇，有人覆下都好呀

點解咁快有
我今日先收到email話pwc summer intern可以開始報..